所有人，包括你我在內，不分立場，無一個係無辜

今日聽得最多就係有人講「我地普通市民，無辜架，唔好搞到我地」。
我要大家認清一個事實，所有人，包括你我在內，不分立場，無一個係無辜。
六月十五，梁烈士自殺。
由呢日開始，我地全部人既雙手已經沾滿左血。
去到呢一日，因為呢場運動而死既人，係所有人既血債。
無論你有無作為，無論你支持定反對，無論你係醫生律師老師教授ibanker乜春乜春都好，我地全部人都係推動緊事態既發展。
我地無一個人係無辜的。
呢場運動除左係一場民主之戰，仲係一場贖罪之罪。
我地要為身上背負既血債贖罪。
只有真正爭取到我地想要既野，先能夠洗清身上既血債。

推

係

曱近平

共業

同温層講無用
下次試下面對面屌醒個班豬